[Jupas]應唔應該quit U再報Jupas

我今年Yr1係hku engine faculty，讀一個叫Engineering Science既科，又唔係對個科冇興趣。但因為上年揀得閪揀咗個閪cource，如果要做工程師要trans major/補讀 d cource。
上年DSE 27分，本身想報CU architecture但上年收咗皮。依家有d想quit U再報過Jupas。如果報HKU surveying/achitecture係咪注定收皮？
同埋會有「如果quit U再報咪好似曬咗一年時間？」既閪諗法

同樣struggle緊 但諗下諗下咁樣都鳩左一年 感覺上遲唔遲冇太大問題 不過唔知點應對D親戚同埋本身個分都係掹車邊入三大 冇勇氣

你QUIT U係曬左2年
可以QUIT U前問下收生,計幾多年成績,
如果係第1次考仲計未QUIT U RETAKE,唔係就再諗諗
如果家底唔算好,真係要同屋企人傾下

利申: 同屆有朋友升YEAR 3時QUIT U,而家我U GRAD(可能DEFER)佢升YEAR 2